-Nije implementirana fja za update nekretnine, nisam siguran kako treba da funkcionise,
ostalo valdja jeste na osnovu specificiranih parametara

!!! SREDITI HEAD <<<<<<<<<<<
!Ugovor ne moze da se doda ako je broj meseci < (datum do-datum od) - Sreten radio
!Nije napravljeno da se definise tip klijenta - Dusan radio - predlog je da se prilikom dodavnja nekretnine da se postavi flag da je klijent vlasnik

To do:
-Forma za dodavanje i azuriranje nekretnine
-Forma za dodavanje i azuriranje agenta - Milica
-Forma za dodavanje i azuriranje pravnog zastupnika - Milica
-Fomra za azuriranje klijenta - Milica
-Forma za azuriranje ugovora - mozda da se izmeni seretnov rad

Bonus:
-ako nekog ne mrzi moze da doda Back dugmice svuda :D
-veliki bonus, klik na informaciju iz forme moze da otvori novu formu sa prikazom informacija o tom objektu 
( tipa klik na klijent polje u nekretnini mozda moze da otvori forma koja pokazuje informacije o klijentu)